黃馮律師行｜律師公會，真·害人家破人亡

到底呢班人用咩邏輯去封，有沒諗到後果😨
一間市佔率咁高既律師行，相信佢都沒諗過...

邊片都on9
當有100間律師樓 排1-100
依家排第10個間出事佢就叫人咁就買排第1-4個間 叫人唔好慳走去幫襯排90-100

全部廢話

其實攞全副身家去做首期上車係好危險，只不過香港人趕上車，個個都咁做又無試過出事

何不食肉糜

當你手上得一百萬，借錢走去買件價值八百萬嘅嘢，從來無人警告你咁樣係高槓桿操作，有咩潛在風險，因為咁樣會影響啲既得利益集團，只係會叫你快啲買樓上車。如果有人賣廣告叫人用8倍槓桿去買股票，證監會唔會批？財仔賣廣告叫人借8倍年薪，又會唔會無任何警告字眼？一間律師樓出事就攪到咁大鑊，因為香港只保障地產商利益，而唔係保障買樓嗰個人嘅利益。而普遍香港人又覺得上車大過天，阻人上車如阻人發達

真，明明股票孖展買股安全過借錢買樓，但偏偏好多人一聽孖展都以為要跳樓輸身家